有冇人記得齊天大聖孫悟空個蜘蛛精 蛛蛛？

呢套野勁低清 但係又勁鐘意睇 開住唔睇聽下聲都覺得唔錯
當年覺得個蛛蛛好靚好正

。
。
。
。
。
。
。
但係而家變到咁

個嘴漲到就嚟爆炸咁
尤其係睇無雙嗰陣見到佢個樣變到咁真係嚇親

竟然冇人有共嗚

唔夠蛛蛛個嘴咁厚肉

孫佳君？

係呀之前好正

百變星君嗰陣好好丁

成隻annabelle咁

歲月不饒人

個嘴真係整到過咗火